香港俾人制裁啦哈哈哈哈哈哈！！！！！

熊軍大復活啦

攬炒吧

暴力救市

屌⋯⋯靜靜哋贏唔撚得咩

入唔切熊點算

唔得！

我作風不嬲有風要洗盡

有買貴冇買錯

找數未？

777一日唔回應五大數求 我一日都唔會找的 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

又走數

原本千跌都變跌三舊

香港民主》牛

有冇連坐

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

未有 同志仍需努力

找數先啦

邊個講有民主

麵仔 你條數仲未找

兄弟 瞓醒未 ?
呢幾個月港股毎次差佬出動就跌
林鄭出黎回應正式撤回升咗幾多？

都冇輸我

最偉大既建制主席當選左呀

咁又唔係嘅,若果豬乸係一個現代國家,咁係會守信,中英聯合聲明係會有效咁執行,係有人權又民主有普選, 咁最後點會過唔到年審被制裁呢?
"若果"

LM等睇12月中央開行水喉，倒升上三幻三

又燈
屌

陳同佳自首先定你找數先？

又燈

閒閒地出個post都升200

有麵神,有股joy

面神一出倒升

嘩 倒升

面面

麵神~啪~啪~啪!
有麵神 冇窮人

屌 你地咪出聲住先啦

食屎未姐

找數啦

撐呀喂

靜靜地贏唔得

Fight for money, Stand against MaMee

靜靜哋。。。

香港人又贏，要求全世界制裁

屌你麵仔

贏到喊 要捐錢了

今次唔熄左燈。